[回帶]馬時亨：港鐵日日有事故如每宗都要公布，咁我哋管理層唔使瞓覺！

馬時亨你今次真係唔洗訓

得就得啦

全世界都讚緊我哋，係香港人鬧我地

我話ok就ok啦

lm

鞭佢老母臭閪

I say ok then ok la noisy